{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_066129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "밀양 표충사 삼층석탑"
    },
    "text": "1968年12月19日、密陽表忠寺が宝物に指定されました。この寺は、文禄・慶長の役のとき、ボールを立てた、四溟(サミョン)大師の忠魂を称えるために建てられました。全高は7.7mであり、地台石の一辺の長さは2.53mです。基壇には断層で構成されており、石は5枚で構成されています。宇宙とテンジュカ各面を2区に分け、塔身部にはオーキシンと、屋蓋石がそれぞれ1売り惜しみになっています。各レイヤーの屋蓋石ハプガク頭には風鈴が設けられていて、2階4ウエヌン風鈴がかかっています。相輪部にはチャルジュがあり、路盤、ボクバル、たたり、ボリュン、送り、スヨンなどの装飾物があります。この作品は新羅の石塔様式に従っているが、断層気団という点が特異し、チョチュンオーキシンがとても大きな傷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠寺はいつ宝物に指定されましたか？",
            "answer": "忠寺は1968年12月19日に宝物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "忠寺はなぜ建てられましたか？",
            "answer": "忠寺は文禄・慶長の役のとき、四溟(サミョン)大師の忠魂を称えるために建てられました。"
        },
        {
            "question": "忠寺の全高は何メートルですか？",
            "answer": "忠寺の全高は7.7mです。"
        },
        {
            "question": "忠寺の地台石の一辺の長さは何メートルですか？",
            "answer": "忠寺の地台石の一辺の長さは2.53mです。"
        },
        {
            "question": "忠寺の基壇は何枚の石で構成されていますか？",
            "answer": "忠寺の基壇は5枚の石で構成されています。"
        },
        {
            "question": "忠寺の塔身部には何が設けられていますか？",
            "answer": "忠寺の塔身部にはオーキシンと屋蓋石が設けられています。"
        },
        {
            "question": "忠寺の各レイヤーの屋蓋石ハプガク頭には何が設けられていますか？",
            "answer": "忠寺の各レイヤーの屋蓋石ハプガク頭には風鈴が設けられています。"
        },
        {
            "question": "忠寺はどのような様式に従っていますか？",
            "answer": "忠寺は新羅の石塔様式に従っています。"
        },
        {
            "question": "忠寺の作品にはどのような装飾物がありますか？",
            "answer": "忠寺の作品には路盤、ボクバル、たたり、ボリュン、送り、スヨンなどの装飾物があります。"
        },
        {
            "question": "忠寺のチョチュンオーキシンには何がありますか？",
            "answer": "忠寺のチョチュンオーキシンにはとても大きな傷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 346
    }
}